2019.7.1 《香港人抗爭宣言 》

各位香港市民，

我們是一群來自民間的示威者。萬不得已，我們並不想走上以身對抗暴政的路，以佔領香港特區政府立法會作為我們談判的籌碼；但滿口謊言、滿口歪理的政府卻無意回應香港人不斷走上街的訴求。我們只好以公義、良知、以及對香港、對香港人無窮無盡的愛，去抗衡橫蠻的政府。

香港特區政府成立至今22年，政經民生每況愈下。現任特首林鄭月娥上台後，情況變本加厲，更漠視民間逾百萬民意，推出「送中惡法」。市民於6月起前仆後繼，各盡其力，或和平、或理性、或奮勇、或受傷流血，以一顆熱愛香港之心，懇求政府撤回修例，而政府置若罔若，不諳民情，竟置香港大眾於不顧，甚至以民為敵。

現任特區政府已非以港人行先，為使政府聆聽港人聲音，我等市民不得不進行各種佔領，不合作運動、乃至今日佔領立法會行動。社會或對我等佔領者有所批評，但追本溯源？社會撕裂之誘因為何？民怨每日俱增之本源為何？香港何辜？香港人何以被追逼至此？我等港人沒有武裝，沒有暴力，只能以秉持正義於心，無畏無懼，奮勇向正。希望能香港政府能及時回首，重回正軌：

我們佔領者，要求政府完成五大訴求：

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

「反送中運動」發展至今，在三位年輕市民殉道。我等未忘憂憤，然心存善念，不願香港再有為民主、為自由、為公義再添亡魂。希望社會大眾團結一致，對抗惡法，對抗暴政，共同守護香港。

Push

推

要林鄭同港共政府為三條人命
血債血償

push

要講出嚟呀！

文字嘅威力同衝擊係一樣咁勁！

大家要用宣言去令政府回應！

推！

pish

前線加油！

後排繼續努力

Respect

快做宣言！

PISH
ENGLISH

Pish

沒有暴徒
只有暴政！

p

快啲讀宣言

快讀！

記招！

推到有人讀

👍🏻

推！！！！

各位香港市民，

我們是一群來自民間的示威者。我們也有家庭、有事業、有自己的生活。萬不得已，我們並不想冒著失去一切的風險走上以身對抗暴政的路。但相比起民主、自由、公義，我們願以放棄一切。以對香港人的愛，佔領香港傀儡政權的立法會，去抗衡橫蠻的政府。

香港特區政府成立至今22年，政經民生每況愈下。現任特首林鄭月娥上台後，情況變本加厲，更漠視民間逾百萬民意，推出「送中惡法」。市民於6月起前仆後繼，各盡其力，或和平、或理性、或奮勇、或受傷流血，以一顆熱愛香港之心，懇求政府撤回修例，而政府置若罔若，不諳民情，竟置香港大眾於不顧，甚至以民為敵。

現任特區政府已非以港人行先，為使政府聆聽港人聲音，我等市民不得不進行各種佔領，不合作運動、乃至今日佔領立法會行動。社會或對我等佔領者有所批評，但追本溯源？社會撕裂之誘因為何？民怨每日俱增之本源為何？香港何辜？香港人何以被追逼至此？我等港人沒有武裝，沒有暴力，只能以秉持正義於心，無畏無懼，奮勇向正。希望能香港政府能及時回首，重回正軌：

我們佔領者，要求政府完成五大訴求：

一、成立獨立委員會調查修例事件，徹底追究警隊濫權情況，修補社會裂痕
二、收回暴動定義，撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪沒有暴民，只有暴政
三、遵守中英聯合聲明承諾，立即實行雙真普選

「反送中運動」發展至今，在三位年輕市民殉道。我等未忘憂憤，然心存善念，不願香港再有為民主、為自由、為公義再添亡魂。希望社會大眾團結一致，對抗惡法，對抗暴政，共同守護香港。

PUSH

隨意改 但一定要宣言！

。

受小弟一拜

對家出招了 要清場

唔走都快手開個記招擋一擋先

快做！

快快快

講得啱

發夢有人建議
希望會內戰友明白，任務係拎走有用嘅文件同hdd ，死守佔領先會變絕路
我地場外嘅人係等入面嘅人完成任務後，
一齊全身而退
請衡量場內外情況，死守並不是最好選擇
做完要做嘅嘢，要走我地場內場外一齊走

By Scott channel

推呀

推 大家努力！

文宣幫傳
提防散水
人少先危險
唔好信擇日再戰
全力支援現場決定
發夢香港人盡快出去支援準備反包圍
發夢需要各種補給
發夢需要照明燈
一定要頂住 堅持住！
香港要改變！
不撤不散

一定要捉住今次機會
絕對唔好再浪費

香港人加油！

全力支持！

推推推推推推推

叫你地鄺神岀黎開記招啦

成日講到人民英雄咁

我愛香港。

文字都係我地武器嘅一種！

用宣言令政府回應！

唔好放棄

香港人加油

ynwa

提防散水
人少先危險
唔好信擇日再戰
全力支援現場決定

快D搵人在全部記者前面讀, 佢地需要有野可以報導

加油

推!

英文版？

推，快開記招

推 ! 要快呀 !!

英文版呢

快搵人翻英文

Pushhh

推上國際！

[請廣傳] 立法會走火路線圖

推啦

有無人會讀呢

pushhh

再推

推到有人讀！！！！

有時間讀埋呢個，加油！

香港人加油！

有冇讀咗？

up

Push!!!

義士加油！

睇到好傷心香港人加油加油加油

推 加油

終於無林鄭下台

～發言提議英文版，作者話可以自由改用～

This government calls us “rioters”. Today we have broken into the Legislative Council by force. We have backed up for years but at this moment, we have nowhere to go. How did we get here?

This government has relentlessly pushed bills and policies that serve to benefit the rich and extend the government’s power in expense of Hong Kong people's freedom and democracy: National Education, Article 23, unrepresentative Electoral Reform, trillion-dollar “white elephant” constructions, budget-cut on education and hospitals, Joint Immigration Controls, National Anthem Law, and now the Extradition Bill. They have jailed our peers and leaders for expressing our discontent and disqualified our lawfully elected representatives to take away our veto power in the Legco, right here on this floor. Our citizen rights and freedom suffer blow after blow, year after year. Today, we have nowhere to back up. We are already at the corner.

When one million people came out on 6/9 to call for the withdrawal of the Extradition Bill, the government responded with the plan to pass the bill in a rush. We had no choice but to come out to this very place to stop the passing on the bill on 6/12, because the current Legislative Council, instead of representing the people and bringing their concerns to the government, is reduced to a pro-government hand-counting machine. Instead of finally listening, the government sent the police to expel us with bean bag rounds, pepper spray, batons and tear-gases. On 6/16, two millions of people came out to demand the complete withdrawal of the notorious Extradition Bill and the release of protestors of 6/12, our demands fell on deaf ears again. Who really pushed the young people to risk years of jail time to come forth? The unresponsive government. We have backed up to the bottom line; we have nowhere to go.

We have exhausted all the other avenues and no one in the government responded. We are forced to come to this very place where our opposition of the Extradition Law should have brought forth months, weeks, and days ago: the Legislature Council. We can't count on anyone to represent us anymore; the government would only continue to be unresponsive and to put us in jail. We have come here to represent ourselves. Can you finally hear and respond?

The solution is simple. People will go away simply when our rights and freedom are restored:

1. Withdraw the Extradition Bill
2. Release arrested protestors
3. Remove the “riot” charges of protestors
4. Investigate police violence by an independent council

Government: You have the power to end this, now. This is on you, since the very beginning.

雙真普選!

加油呀！

文筆很好 推

u

好波

讀左

讀左!

讀了

推到手足見到，讀多一次畀外媒

啱啱讀完

啱係live聽到
香港人加油

Source?

頭先rthk 32台有位抗爭者讀出了宣言

已經讀出！

讀完啦

好感動

APPLE LIVE

好感動，多謝一班前線的烈士

翻譯多國語言版，快

宣言已講 不過走得有d急 好似有記者想問問題 唔知有無聽錯

推英文版讀比外媒
讀埋先

文字版係度！ 記者隨便用！

推, 啱啱宣讀咗

pushhhh

推呀！

中同英都搵人讀多次！

推上報！

唔好答最好
唔代表任何人
對唔住記者朋友

香港人推

推！香港人！

香港 係屬於你地，求你地，全散呀，唔值坐十年，！ 打游擊架 ，不被捕

Based on 前面大概快寫住先，如有邊part啱用拎去用，無用丟左佢（訴求未加）

===
Today is the 22nd year since Hong Kong's sovereignty was handed over to China. We, however, along with many Hong Kong people, have chosen to take it to the streets to tell Hong Kong how sad and infuriating it is to see the place we love is becoming stranger each day from what we used to know. The people here spent hours of effort to make our way to the Legco Building. Could look forceful or even unappealing to some. Yet to the many, if not all of us, we are only making the lot of us who are also the strongly suppressed ones really heard by this truly violent and ignorant government.

Every charge we made to the glass wall is a voice of our despair and anger we wanted the government to know, especially after we have heartbreakingly lost 3 invaluable lives in two weeks, due to their feeling of hopelessness when facing the government's brutal proposition of the extradition bill and the police's violent suppressing and arresting the unarmed Hong Kong citizens. They wanted to let the government see they fear not death if it is what it takes to bring a change to their beloved Hong Kong.

We have tried peaceful ways but the Carrie Lam, the Chief Exectutive has chosen to turn a blind eye. We would if we could use our legislative system to forward our messages but we do not have a democratic legislative council which can truly and fairly representing the citizens, and on the contrary is now filled with pro-Beijing camp supporting the shameful government, let alone a democratic election of our Chief Executive. Therefore we came here today, hoping to show the world this building is part of the corroded symbols of Hong Kong's legislative and political system.

We as the people of Hong Kong, demand the government to attain 5 appeals:
1.
2.
3.
4.
5.

We believe Hong Kong people will fight on until the day we can get what we deserve, that we can proudly tell the future generations the story of how Hong Kongers have courageously made their dreams comes true.

We will win Hong Kong back. God bless Hong Kong.

不受傷！不被捕！

英文版!

聽唔到嘅係呢度睇返！香港人一條心！

推出公海

生於亂世！香港人加油！

衝有咩用? 想唔想成功爭取2020立法會全面直選?

[建議]而家喺立法會嘅, 請明確支持<香港民主及人權法案>!!!

聽朝美國國會議員一睇報紙, 明確見到我哋嘅願望!
上次台灣嘅議案喺國會全票通過, 今次香港都要贏!
推到上熱門畀前線英雄見到!

唔知點解，我見到呢段宣言我好想喊…

全力推！！！

我地要支持 不分化 不篤灰

不分化 香港人一條心

文筆幾好，呢篇啲英文晏眼睇冇問題

政府快啲回應！

政府唔可以再漠視我地！

香港人一條心

Push!

推推推推

出面有其他宣言 請大家全部都要推！

推俾義士揀嚟讀！

不分化 香港人加油！

Push 不分化 不割蓆 不篤灰

希望上報！

收皮啦暴徒

上報話俾香港人聽 我地係愛香港

Push !!!!
尼一刻已經冇退路

不分化 希望有日你會明白我地所作所為都係為香港真心付出

你話琴日班人？

好

可以的話可唔可以出個英文版，雖然頭先已經作出宣言但外國記者要事後先翻譯到 push

英文已出

金鐘義士宣言

July 1st Declaration
(English Version)

To the people of Hong Kong:

We are a group of protestors. We did not want to embark on this path of resisting tyranny with our bare bodies, and using the occupation of the Hong Kong Legislative Council as our leverage; but for too long has our Government lied and deceived, and refused to respond to the demands of the people despite the numerous mass demonstrations of the past month. In face of this oppressive regime, we can only harness our sense of justice, our moral consciences, and our deep love for Hong Kong and its people.

Since the establishment of the Hong Kong Government 22 years ago, political and economic conditions of the city have only grown worse. After Carrie Lam became Chief Executive, the situation has deteriorated drastically, and in blatant indifference to the will of millions, she has pushed the notorious “Extradition Bill”. Since early June, the people of Hong Kong have exhausted all other means—from peaceful protests to withstanding police violence—with the sole aim of demanding the Government to fully withdraw the proposed amendments to the Fugitive Ordinance. Yet the Government sees but does not respond; hears but does not care; the Government has chosen to set the people up as its enemy.

The current SAR government no longer acts in the interest of the people of Hong Kong. To compel the government to listen to its people, we as citizens have no choice but to carry out occupations, non-cooperative campaigns, and today, the occupation of the Legislative Council. Perhaps there are some who criticize our actions today; and yet, we ask, what is the root cause of our predicament? Why has society become so deeply divided? Why has public discontent only grown by the day? Why have the people of Hong Kong been forced to this point? We do not have arms, we are not violent; all we have are hearts that yearn for justice, and a fearless, courageous determination to go on. We hope that the Hong Kong government returns to the right path.

We, the protestors, demand the Government to meet the following:

1) Fully withdraw the Proposed Amendments
2) Rescind the characterization of the movement as a “Riot”
3) Drop all charges against anti-extradition protestors
4) Fully investigate and hold accountable abuses of power in the Hong Kong Police Force
5) Dissolve the Legislative Council, and implement Universal Suffrage

Since the beginning of the anti-extradition movement, three young citizens have already died. We remain in grief and rage, and yet we do not want to see more martyrs in Hong Kong’s long struggle for democracy, freedom, and justice. We hope that society remains united, and join us in resisting the unjust bill, the oppressive government, and together, protect Hong Kong.

推英文版

見有朋友翻譯左，代貼。希望有英文版可以俾世界更多人見到。

July 1st Declaration
(English Version)
To the people of Hong Kong:
We are a group of protestors. We did not want to embark on this path of resisting tyranny with our bare bodies, and using the occupation of the Hong Kong Legislative Council as our leverage; but for too long has our Government lied and deceived, and refused to respond to the demands of the people despite the numerous mass demonstrations of the past month. In face of this oppressive regime, we can only harness our sense of justice, our moral consciences, and our deep love for Hong Kong and its people.
Since the establishment of the Hong Kong Government 22 years ago, political and economic conditions of the city have only grown worse. After Carrie Lam became Chief Executive, the situation has deteriorated drastically, and in blatant indifference to the will of millions, she has pushed the notorious “Extradition Bill”. Since early June, the people of Hong Kong have exhausted all other means—from peaceful protests to withstanding police violence—with the sole aim of demanding the Government to fully withdraw the proposed amendments to the Fugitive Ordinance. Yet the Government sees but does not respond; hears but does not care; the Government has chosen to set the people up as its enemy.
The current SAR government no longer acts in the interest of the people of Hong Kong. To compel the government to listen to its people, we as citizens have no choice but to carry out occupations, non-cooperative campaigns, and today, the occupation of the Legislative Council. Perhaps there are some who criticize our actions today; and yet, we ask, what is the root cause of our predicament? Why has society become so deeply divided? Why has public discontent only grown by the day? Why have the people of Hong Kong been forced to this point? We do not have arms, we are not violent; all we have are hearts that yearn for justice, and a fearless, courageous determination to go on. We hope that the Hong Kong government returns to the right path.
We, the protestors, demand the Government to meet the following:
1) Fully withdraw the Proposed Amendments
2) Rescind the characterization of the movement as a “Riot”
3) Drop all charges against anti-extradition protestors
4) Fully investigate and hold accountable abuses of power in the Hong Kong Police Force
5) Dissolve the Legislative Council, and implement Universal Suffrage
Since the beginning of the anti-extradition movement, three young citizens have already died. We remain in grief and rage, and yet we do not want to see more martyrs in Hong Kong’s long struggle for democracy, freedom, and justice. We hope that society remains united, and join us in resisting the unjust bill, the oppressive government, and together, protect Hong Kong.

推宣言

不分化！

力爭到底！

Gogogo

香港人

We are HKer!

感激

幫手一推

有無文宣tg可share

樓主有無文宣tg可share

我都係自發

實有用著你嘅地方

Push!!!!!

撐

請廣傳 唔好用八達通

香港加油！

謝兄弟

pus

香港加油 一個不能少

push 推到有普選

發夢見到好多人用airdrop

push!